【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

1. 好明顯就係共產黨想裝你 民鬥民 再整臭示威者個名
2. 依家民主派佔盡輿論優勢 既然咁順風打輿論戰, 做乜要搞亂佢?
3. 草船借箭: 挑釁班圍村生番 等黑警入兩難
要記住:維持治安係佢地, 佢地唔做就即係送民意俾我地 我地保護自己友就夠
4. 爭取中間派同黃屍支持: 佢地仲嬲過我地, 既然黑社會送免費民意 何必硬碰?

千其唔好中計被夾係中間: 黑警>>示威者<<黑社會
挑釁班生番就得 借力打力

千祈唔好用雷射筆挑釁班生番
搞到差人難做

可以文宣 吹岩岩元朗暴動，三名白衫人仕被捕

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

推

到你自己，你老豆老母，你老婆仔女比人打，比人姦既時候
我都會叫你為左輿論為左民意咩都唔好做。

係呀你無講錯呀
但係手足條數邊撚個還呀？
你還好無？
下禮拜入黎幫你洗祠堂呀
夠膽同我企撚晒出黎 元朗臭狗

同意推！

我無話咩都唔好做
作為良好市民 我會去投訴警察唔做野

向打你既人投訴佢打你 叻仔。

P牌仔
我係撐警人士 良好市民
依家警察唔做野 我開始對警察失去信心

組織和理非 元朗反黑大遊行。

有時唔好諗人地係咪p牌仔，點解唔可以理解下人地講咩？到今時今日仲係和理非真係有用咩？

我唔係p牌啦掛？

光復香港，時代革命！
對準政權，清算警隊！

>點解唔可以理解下人地講咩？
我無野講 對住你自己讀一次

一時又話唔要民意, 依家又話要
一時又話起墳, 依家又淆底

兒登垃圾永遠都冇進步

嗯

Push

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

以武制暴

睇睇我個post，所有建制一鋪收皮

係呀係呀好多計中計
比人踩到上心口
次次都話唔好中計
收撚皮啦

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

黑社會係撚民眾咩

樓主弱撚智 整頓治安個朵都會臭嘅話個朵要唔要都罷啦

你睇哂我4個POINT先

既要智取，亦要勇武
佢班撚屌一定要付出代價

可以緊急呼籲元朗居民暫時搬離元朗區

你都痴撚線

真係唔洗講咁多廢話
一日時間夠光復

發夢就算放火燒村都唔會有香港人可憐

同意，由其第3點

你唔係p牌好撚威？

你係咪冇腦架大佬

只係唔好硬碰
千其唔好學鋤奸隊玩偷襲

仲民意 吹雞打柒班人咪有民意囉

咪推垃圾post thanks

爆推

推上熱門

元朗只可智取 係岩
但都要勇武硬碰

推真係唔好硬碰硬
真係會死人佢哋唔係人咁品

幫中共打香港人係要還架
智取，港英到中央都智取唔到丁權
你甘勁你呢智取丫，諗下點搞個丁權

例如佢老母棚骨
[置頂]7.22罷工.地鐵不合作運動.去狗竇

推到元朗和理非出聲反擊

收皮啦。我唔係p牌有資格屌你未？

又諗住出黎降溫凋淡件事？
成撚日作埋晒中共最想你乜乜柒柒
你做乜撚野啫？定係你係雜種知中共諗乜

其實佢地收錢出嚟，過咗鐘就散
之後就變返晒啲扮晒無辜嘅「商人」同「居民」
同新城市一樣，你永遠搵唔返啲負責人

自己決定 兩邊都有好有壞
個人用排除法認為唔硬碰較佳

而加連班師奶買賣群，一向都唔講什麼政治，純買賣既。

今撐警白衫做野，黑警唔理 ，佢地係咁嘈黑警，又話估唔到班警察咁樣對市民，對佢地好失望，開始唔信任警察，
又鬧埋無能既政府

所以話元朗果邊根本唔使理，唔好攪咁多野喇。
專注做回初心既事喇，報仇日後先攪

垃圾開po都咁多正評

理西佢，元朗班鄉黑，香港人係唔會放過佢地

1. 點解民鬥民會整臭示威者個名？保護自己、保護其他人不知幾正氣，同埋跟本唔會整臭，今次黃絲固然嬲，中立以至藍絲都有部分人嬲到爆，跟本上係無法無天；咁都唔自救係咪等死？

2. 輿論有咩用？ 我地之前佔晒高地，黑警濫權、林鄭攬黑警，全部都一啲進展都無，而且民主派係呢場運動只係輔助，我地無大台，國際關注既都係示威者自發行動
比起要有自己人受傷先有既輿論，我相信香港人寧願要保護戰友

3. 同意，唔可以衝動，要有智慧地令黑警對返黑社智，同埋要留有用之軀打主線，今晚上環個邊黑警開左好多槍，唔好俾呢件事拉晒風向

4. 唔好on9 黑社會本身就黑人憎，民意不嬲係我地呢邊，但呢個都唔係重點，重點係戰友既人生安全

借聖經故事一用，逾越節嘅來源係出埃及記，當日，神發動左擊殺長子之災，只要門冇擦上羊血，屋內長子必死。

依家d撚樣係咪文盲唔識字定冇腦

見撚到智取兩隻字，諗都唔諗就正評

事實就係眼前，班牛屎點樣打班手足，我地就點搞返佢地

你和理非淆底就出少句聲，唔好係度猜測共狗又想市民乜柒，呢個時間真係出少句聲當幫忙，唔該

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

光復香港，時代革命！

屌你老母樓主食左屎黎?
次撚次都唔好勇武唔撚洗玩香城online啦
依家俾人踩撚上心口啦仲智取
你知唔知元朗站班黑社會係幾十分鐘入邊想做乜都得呀
屌你老母冷氣軍師

元朗相比共產黨易入手d，所以好多人推...
中環都一樣咁重要！

【重開推上頂】7月27 光復元朗

比人恰到咁仲要智取？
班友就喺睇死我哋吾敢還手
瞓醒未呀

收嗲喇，你跪係到只會俾人打多2拳
冇料就認，智你老母閪取

今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂

1. 黑警上環開左36槍！

2. 元朗狗黑包庇
（999救援熱線被CUT線、接CALL後逾半小時未到達現場、防暴無視鄉黑手持木棍/鐵通/golf棍等...）

3. 狗黑圍毆市民

對準政權 光復香港 時代革命

唔撚好再民意輿論
香港淪陷啦仲輿論
俾人打到仆街仲民意
智乜撚嘢取呀
明顯警黑勾結啦屌

第一點我真係唔認同，我好想民鬥民咩，我唔想直隊核心，係警黑搞大左民憤，示威者個名係呢一刻，臭唔臭我真係唔覺得重要，當警黑大晒，你連聽日出街都話俾人斬時候，我要寧願係電腦前面打輿論戰，夠啦，好多人睇到今晚咩事，我唔明究竟仲要拎d咩支持去實現我地黎緊既方向

垃圾p牌係到推

從來都無信心架啦 失去信心有撚用

理性啲咁諗
樓主都有啲道理

大家有咩意見

1. 只係兵家戰略 佢地在明我地在暗
智取可以係挑釁,偷襲 明刀明槍即係做左警黑夾心
保護自己人有好多辦法 硬碰硬唔係即係打左自己一巴咩?
2. 當初光復遊行就係為左爭取18區支持 民意可以繼續帶動士氣(連登外)
4. 保護自己友重要講過唔重覆 班廢老好化學易死 何必捉蟲上身

仲講緊投訴警案 你係咪傻撚左

撐

中共最想剷除反對派同黑社會
唔好比佢利用到

對準政權

應該要有蒙面義士，
好似頭先咁叫班牛屎佬出黎
到時同防暴正面衝突

同意
根本啲黑見人就打 大肚婆都打
如果我地打鳩曬啲黑 個個都支持啦
民意史無前例咁多添呀
到時仲可以大大聲話黑警無撚用

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

香港有七百萬人 要多視角思考
利申:同意勇武爭取5大訴求

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

洗鬼挑釁
班生番無讀過書又無貢獻，自卑過人，望多兩眼佢就以為人想挑機就打人

講真民意唔夠多咩？政府人不要面天下無敵

元朗個單
極力吹奏大肚婆/老弱被打(呢個都係事實)
Focus以上d片/相 再focus埋佢地係咁叫救命/我岩岩放工做乜打人d片
嚟個道德感召
做藍絲最興既野
總之打人就係唔岩 打大肚婆打呀婆就係唔岩
一吹就分到真五毛同有良知的藍絲
民意只會向受害者個邊吹 呢個定律嚟

YES
講得好啱

如果唔係警察完全唔理任得佢哋打市民
就唔會發生依件事

輿論戰一定係警黑合作

警要拉人
同埋嚴正交代點解放軟手腳
有人要處分！

呢個case 係做和理非著數，
因為可以擺警察上枱，
警察唔做嘢就得失大多數人，
特別係住元朗班普通人
警察做嘢就破壞佢地同牛屎佬之間信任

其實三毛應該會開post 煽動我們去搞元朗
大家三思而後行
諗清楚每一步點行

貓嚟？

大把料，兩隻軍裝見到白衫掉頭走夠精彩啦

呢道氣你忍得落?
對唔住我冇你咁大量

推

忍辱負重 成就大事
但唔係罵不還口打不還手
而係要智取佢地 先比到佢地致命一擊

記得拉埋何君堯落水
仲有瘋狂share黑警睇住白衫都唔拉人嘅片呀

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

唔係忍，係用最有利手段反擊

我唔認同你既講法
和理非點解係著數?
比人扑爆頭 有心理陰影 點著數?
擺警察上枱 乜你覺得警察仲唔夠柒咩?
你覺得佢仲唔係得失大多數人咩?
所謂一次生兩次熟
佢地都已經得失左好多人啦
再得失同一班人多一次有所謂咩?
反正都係推下波仔出下post仔 咪又係無人問責無人落台無人被告
佢地今日閂得警局就姐係講到明 我就係同牛屎佬一伙既 點撚樣
今次係需要上升到良知道德層面
總之有人攻擊我覺得重要既人
就要還拖

我明樓主講的logic
但民意有咩用呢而家？

小心 6人小隊 拎鐵通 由南邊圍行出

好好運用佢地用完即棄嘅本性，包括政府高層對警察，警察對黑社會，分化再分化

而家呢刻同牛屎佬鬥
只會變左示威者同黑社會嘅打鬥 外界會點睇？
而家係對抗緊中共啊

成撚日民意民意
攬住d民意煲醋啦含家剷

push

要反擊就等時機，
文宣完，警察唔做嘢，
再繼續文宣去用市民力量維持治安，
做足功課今晚邊個有打人，
到時先打呢支旗入去要求公民拘捕，
一石二鳥，
到時班警先無立足之地

不可勇武硬碰？你都識講係生蕃，你挑釁佢佢即刻打鳩你，會同你講道理

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

每日報消防食環海關入境掃佢哋場 慢慢陰乾再拆佢哋祠堂

Ching ho ball

你on9嘅，係黑社會發動香港內戰。既然警察唔執法，咁我地只好打內戰咁打

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

林奠撐黑警，縱容黑社會，對準政權，擒賊先擒王

跟住警察繼續唔做野

智取
就係玩下laser我屌你老母啦
班牛屎佬係村入面笑緊你冇春袋啊

智你老母，手足比人打到返唔到屋企仲智取，講緊既係以後遊行元朗人都好難出來因為返唔到屋企呀，唔好咁自私好唔好

各有各做，勇武未必可以爭取光環，但已經係必要

呢粒核彈嚟，聽朝啲和理非訓醒見到呢段會嬲到噴煙啦，就算個BB救唔救返都可以話救唔返，畢竟個站得一個大肚婆？冇人知

請注意，元朗事件已洗板，無人睇到中環現場啦，請集中討論

要有計劃咁做9佢地

啱，如果警察唔去拉人，就證明警黑關係唔簡單
到時唯有市民自發維持社會治安，拯救元朗居民

民你老母
咁撚多民意仲唔夠呀

真係屌樓主老母
仲理佢乜撚輿論
經過今晚連我果啲最港豬既朋友都激到屌哂鬼
最和平果班和理非都叫政府同狗落地獄辭職

食屎啦廢柴

agger

依個時候仲想和理非

經過哩幾次發現
和理非唔想整污糟自己對手可以係隔離開傘陣

草船借箭

有理

目的要遮視線
冇人知邊個做

我可以肯撚定
求撚其叫班令仔出黎俾佢拉
背後收撚番安家 而家hea撚到 未撚傾掂數

警狗拉人也只是做戲，所以市民還是得靠自己！但，最重要係打大老虎和犬隻先

只要大家齊心唔入元朗消費，再加文宣組大力煲元朗係一個滿佈罪惡既地方， 黑社會橫行，警黑合作，加強市民出事，報警冇用既現象，冇人入元朗消費，收入減少，佢地就內閧，到時佢地回歸執牛屎年代。

仲下個禮拜，聽日就去啦

其實唔係叫你和理非，係要有勇有謀，多用智慧再適時勇武。
光復香港，時代革命！

讚成

咁粒雷射筆點點食左落肚
會唔會當我地神咁拜

Sorry
勇武assemble!!

打黑警係抗爭
打班黑社會係報復

你而家係想抗爭定單純想報復?

On9

仲講民意？ 何妖帶班白衫撐警老黑 入西鐵站打到大肚婆流產呀

根本而家係內戰緊

要全面武力反擊啦

文宣片

【石鏡泉】經濟日報執董
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

【何君堯】建制派議員
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

到左跪地求饒照俾人打既地步（詳見元朗地鐵片）
都仲有幾百個正皮支持和理非路線，睇黎香港人真係東亞病夫既典範，連64啲學生都勇武過你班豬仔

咁你快d寫信去投訴部啦

push啊

無需要入去同黑社會死過，對政權無影響

唔好中計，黑社會可惡，但我地目標係警察同林鄭
最梗要係傳播到警黑一家

我無野講

都岩

推！

止戈為武呀！你老母俾人打緊仲唔反抗？

東亞病夫1

大部份啲白棍惡煞嘅走嗮嚕！ 交咗幾條靚仔出來頂數便算 😡

東亞病夫2

不要復仇，只可在突發公眾有危險時使用公民拘捕權。
因此要成立獨立調查委員會，查咪元朗事件。

講得啱！推

戇鳩！你老母畀人打你會唔會咁講

即係打反擊﹐見到佢地郁手先﹐咁呢面都唔撚洗留手

東亞病夫3

我唔係元天屯低端
你想?

不要復仇，只可在突發公眾有危險時以最低武力使用公民拘捕權。
因此要成立獨立調查委員會，查咪元朗事件。

推 和理非到冇左個腦
呢個時候仲要攞光環

對於有巴打話向牛屎佬進撃，我唔贊成，人地宜家已經擺明係警黑合作，你去黑幫地頭只會比人斬死之餘仲唔會有事（即使有，黑幫成本都係好低，派個低級𡃁祭旗就可以），而你，死得完全冇意義

警黑合作例子：

1.）放任黑社會周街打人仲要打到入西鐡，好啦打人嗰班走曬你地班警察先過嚟，時間啱啱好

2.）南邊圍村嗰邊，明明影住曬班白色衫擺住鐡通叫陣，班警察只敢遠觀，唔敢向前推進一步

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作，而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡

2.）我上面都講過，黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低，大家唔值得為此而博命

大家要記住罪魁禍首係政府，大家擒賊都唔好忘記要擒王

再推

南邊圍榕樹頭

全民頭盔月

八鄉李sir

反正黑社會內鬥
好可能會被燒村 或者掟菠蘿

大家小心，群眾對群眾喺中共嘅技倆

宜將元朗單野推上國際新聞，制造輿論壓力

大眾呢晚已經睇清楚警黑點樣合作，要廣泛流傳比身邊真心「守護香港」嘅人
同時向警處、政府部門施壓，處理元朗黑社會、僭建，長遠收番丁權（需要將呢個議題攞上區議會/立法會選舉講）

今晚好多有睇新聞/直播嘅香港人會企我地呢邊，呢件事可以試吓拉攏埋愛港嘅深藍分子，迫使政府回應鄉黑問題，政府呢個星期冇表示嘅話，民怨將會仲大！

仲民意/輿論
比壓力警察
唔好咁撚天真啦

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全香港知

清醒啦，如果香港仲講道理就唔會搞成咁啦，你同呢班人講道理諗智取係哂氣，D黑社會會望住你個POST指住你嚟笑

目標係要
示威者>>>黑警<<<牛屎佬
不過我諗到時會變左黑警加牛屎佬打示威者

又係你呢啲白痴仔開垃圾post
孰可忍孰不可忍
家下危害到生命安全都唔fightback
你死撚咗落地獄先諗覆啅呀？

唔洗遮，因為個過程好短，大約30秒，最快d都得，打online game 一定要汁裝

獨你老母咩港獨，黑社會都打唔贏
連登仔可唔可以面對現實，唔好再講咩智取唔夠人打就係唔夠人打。

唔夠打就正視問題，諗辦法解決佢

光頭警察其實講得好啱，佢根本唔怕，我哋就係唔夠實力，因為根本無嘢威脅到佢，佢今晚都係無穿無爛，返屋企大覺瞓。起底？佢全家又唔會少忽肉嘅。

現實政治就係咁，講力量，鬥拳頭大。你要比敵人更凶狠更殘忍，先會令對方驚。

乜撚野叫作為良好市民？
好有藍絲feel

ON9少陣啦和理非 智你老母取

支持元朗牛牛絕育計劃，有丁權，冇丁用，留翻條命，等佢每日痾尿反省下自己點解搞成咁，生不如死

出過現場嘅根本冇可能忍到 我恨不得殺撚曬班仆街

Pish

PUSH

仲想和理非真係on9
仲要幾多個手足比人打爆缸先識醒
唔流血既革命唔存在

攪左何君妖先

呢d叫on9，仲以為機制仲可靠

而且上星期沙田其實都沾污左大家光環啦
邊度失去民意
大家都睇到係一班要落地獄既黑社會

勾結到咁明顯
你重話係市民鬥市民
你係咪傻撚左

懷疑佢岩岩出冊

你係智障仔，講完

減少被捕既機率

信兒燈軍師係中聯辦門口讀宣言抗共。

我宣布 今日開始唔可以再和理非

樓主高質討論
雖然谷撚住條氣唔撚順訓唔到

但係大義當前，有勇氣去忍辱負重先做到大事

btw我屌晒所有白衫仆街陷家剷老母祖宗十八代生仔世世為奴生女代代為娼老豆老母生癌百日痛苦不得好死

原來樓豬死on9黎

岩

推，入元朗會變左勇武同黑社會互片
群眾鬥群眾會係政府最想見到既畫面

黑警唔會兩難 佢會睇你俾人打死就清白衫場

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

無可能
出得黎挑釁 你安好無事返到屋企算好彩
一係你行頭 我跟你尾 試下對住元朗班人
利申 熟悉元朗背景

721元朗事件係恐怖襲擊，元朗圍村佬係恐怖分子，要有共識，要全部人知道。

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx